★圖！頭先收到柒頭Apple老千email！

click入去

Apple

柒到

ifandog肯定中伏

no ifandog come

全中伏？

見到 dear customer 都已經唔洗睇

你無睇個真正e-mail address咩？
利申：不時收過假paypal，假apple e-mail。

老貓今晚好活躍

was change

wrong gramma

must be chi na pig

should use present perfect tense

X2

When an action began to happen in the past and is till going on now at the time we are speaking or writing the sentence, we can also use "Present Perfect Tense".
當一個動作在過去開始了，而且在我們描述句子時，該動作是仍然在進行的，我們也可以用「現在完成式」。

For example 例如：
I have lived in Hong Kong for 10 years.
My mother has gone home.

就算唔係pp 係咪都應該係changed

有冇佢email

收親都會send返d tim cock基佬圖比佢